% Created 2022-06-12 Sun 01:27
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{minted}
\author{David}
\date{\today}
\title{Prueba web}
\hypersetup{
 pdfauthor={David},
 pdftitle={Prueba web},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 27.2 (Org mode 9.4.4)}, 
 pdflang={Spanish}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\begin{verbatim}
{
	"main":"index.html",
	"contacto": "contacto/index.html",
}
\end{verbatim}


\section{Esta vez}
\label{sec:org76e03cd}

la idea se es hacer un sistema persistente de publicaciones que no
dependa de la plataforma, sino que el contenido permanezaca con el
tiempo y sea adaptable a diferentes plataforas

Debería soportar integración con:

Hermanos en José Ramón.

\begin{itemize}
\item imágenes
\item tablas
\item ecuaciones latex
\item código
\end{itemize}

\begin{equation}
LL = \sum_{i=1}^N x_i
\end{equation}

\begin{figure}[htbp]
\centering
\includegraphics[width=280px]{./img/ale_david_jose_ramon.jpg}
\caption{\label{fig:org06e9a59}Hermanos en José Ramón}
\end{figure}

Algo de código?

\begin{minted}[frame=lines,fontsize=\scriptsize,xleftmargin=\parindent,linenos]{python}
from rich import print

lista = [1,2,3,4,5,6]
print(lista)
\end{minted}

\begin{verbatim}
[1, 2, 3, 4, 5, 6]
\end{verbatim}



\href{https://github.com/stuartsierra/org-mode/blob/master/contrib/lisp/htmlize.el}{HTMLIZE library}
\end{document}
